連狗點解重有人支持😞😞

連登正式淪陷

你上連登咪即係支持緊連囝

越多人流連囝越開心越多錢搵

一齊返老家吧